［秘技］ 超特別技能發動....

翻翻下工 捉到條蛇仔
有無巴打知咩蛇黎
養唔養到

放佢出嚟試毒

捉到算發動技能
利申新會然

完美殺人工具...

唔想無左隻手指

平時唔係被動技能黎架咩

咁大個仔 技能第一次發動

搬左新屋
有無巴打知咩蛇

標題改得唔好冇人入
幫你推下啦

唔識養又點解要捉走佢